想知連登屌夠藝人未？

supper moment
陳柏宇
謝安琪

表態又比人大陸人屌 但你又唔買佢d碟支持
唔表態又要小小事都上ig cm鬧人

同路人都可以比你地踩到一文不值

推 唔係一味屌 要有實際行動

推到陳柏宇攞我最喜愛男歌手

巴打建議你留意下佢d歌
《磚頭》《動物農莊》《讓子彈飛》

但吳業坤一定要屌

唔屌還唔屌 最喜愛男歌手係另一回事
點計都係腎仔攞先都未輪到湊女宇啦

呢三個單位其實都有表態
不過唔係咁明顯
佢地全部有畀中國人屌
三個都無跪低